沙田區有咩黃店好食？

剛搬到沙田，呢區有咩黃食店推介？

瀝源村間黃酒樓

負皮我俾嘅

同意試過為左撐少數黃酒樓特登仆入黎食

堅好食？

正常茶樓價錢茶樓質素，no more no less

好過河東嗰堆

留名

石門suphine、蒸廬、豐鍋、入麵

沙田有時代冰室

盛記

正喎，石門好似好多野食👍

😍😍😍😍😍

食咩架？

下午粉麵
夜晚火鍋

豐鍋好撚貴

好鍾意 晚市小菜好食又抵又大碟

算係正常打邊爐價去遠少少大圍嘅616就平啲，大飯糖都好抵食

而家多唔多人敢打